男朋友嫌我肥 好傷心

同男朋友拍拖拍咗5年就快6年
期間有差唔多3年時間係long d
上年年中男友返咗嚟香港
我哋好開心咁四圍食同食同食
卒之就出事了！！我肥咗好撚多！！
由50kg一路飊到67kg！！！
塊臉圓到唔dup低頭都有個若隱若現嘅雙下巴
衫褲要買大兩個碼。。。

噚晚同男友一家人食飯，食飯氣氛幾好幾和諧
食完飯男友送我返屋企
突然同我講：我媽話你肥咗好多，問我你發生咩事

然後頭先佢wtsapp我叫我下個禮拜唔好去同佢啲兄弟食飯，怕佢哋話我肥我會唔開心。。
又話等我減咗肥先結婚啦。。。
我話我bmi正常、體脂肪率正常、腰圍正常。。。
佢答我：好心你快啲減肥啦！！我都係為你好咋！！！
我無再回應佢，因為我唔知點應好

佢以前成日話要儲肥我，等我無人追，佢就唔使驚有情敵。。。
但係依家就輪到佢嫌我肥。。。

67 kg

你幾高先?

正

唔係真愛💔

肥咪減 出PO做乜?搏乜?

減lor

佢又真係為你好

死肥婆，你以為有人贊同你就唔駛減?你試吓唔減囉，你男友唔娶另一個先奇

174

最衰都係你

樓豬究竟係男定女，起你底都覺變態

肥婆

肥原是罪
瘦ge女先多人鐘意

仆街原來又係香討之類D討論區既舊文，大家可以唔駛回

邊撚到變態

得罪講句, 淨係鍾意d瘦猛猛女仔ge男仔, 好多都係青頭 / 唔識食
坦白講, 纖瘦係好好睇, 尤其是有長腿
但如果你淨係鍾意瘦骨仙, 唔識欣賞少肥, 就真係笨柒

少肥, 先可以真正領會到"啪啪啪"ge精粹, 你懂的

又一個精神分裂

你老母精神病有睇醫生啦

174cm 高 67kg 的話又唔算好肥 wor. 50kg 反而太瘦
做返 d 運動 firm 返少少應該已經 ok. 最緊要健康

lee個point周女仔話中意肥仔係一樣wor

其實男人谷肥你果時真係會係咁氹你食話肥咗都要你，真心咪鬼信班虛偽撚。

我之前都好似樓主你咁樣，有個ex又覺得佢好似好好咁，有排刻意食肥自己，明明食唔落都係咁食，好啦，卒之奶野，第一次上到佢屋企食飯佢啲屋企人見到我呆咗，話點解我咁肥（嗰時65kg,164cm)，我個ex仲喺佢屋企人面前叫我肥x （我個名）之後係佢呀哥話比我聽，我嬲到痴線，除左西佢面之外就係拎嗰股怒火來做運動減肥減到58kg（人重冇計） ，減到佢屋企人擔心我唔食野

之後緊係飛9咗佢啦 桃花源源不絕

樓主你都得

67kg喎，如果佢高過170都仲可以叫少肥